只要大家撤離哂機埸, 政府就輸了

而家政府停哂所有機, 如果大家撤離哂機埸, 冇仕何事發生, 政府就要為成件事賠大量錢, 而示威者完全沒事

!

走人呀

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

推

Pish

Push

走

仆街啦你屌你老母
( Show Blocked User - 粗眉雞眼 )
記住用不推文回覆

!!

我唔想再係星期一聽到任何壞消息

無航班無遊客 無遊客無宣傳
叫埋身邊人走 有車就上 走左先講
有朋友係要現場就call爆佢叫佢走

同意

用最短時間撤離

有無東涌街坊可以幫手?

日日停擺，不被捕。

走走走，不受傷不被捕

各位走啦
留機場真係送死

仆街啦死黑警
見人陸續走就企埋一邊岀post
DLLM

走啦

屌你老母

政府主動走入圈套, 要識得用空城計!

走牙 留住個機會搵日再黎過 一齊黎一齊走!

推
第日再接過機

推，第日再黎過

政府做得出停機場, 就一定要交人頭
今晚一定血洗機場

而家目的已經達成，就係要政府針對機場行動，停曬航班，對成個香港經濟造成影響

大家唔該諗返，去機場個目的係咩？

比起今日死守，最後機場困獸鬥冇路可走，幾百人被拉，如果可以喺清場前走，再日日/隔日去機場集會，咁先係對政府最大嘅打擊

叫走真係唔係鬼，機場而家已經冇死守嘅意義，到佢地部署好曬清場拉人根本一個都走唔到

罷工罷一日大家都知冇用，咁做咩集會要死守一日呢

唔係你想撤離,係政府唔俾係撤離
佢一定要做一個暴徒沖擊機場畫面去埋單

政府: 想走, 無噤易

push

走呀！！！

你想走政府唔俾你走

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

如果大家去搭車走 班警傻到都追你, 就係佢地理虧, 去搭車都打?

機場就快冇晒旅客同職員
留係度仲有乜意思?

各位手足 快d走!
聽日機場運作返大家再去宣傳

趁仍有遊客，一齊走安全！

你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

轉場

肥仔走得more

轉場

pish

點解？

傻啦你, 點唔俾? 沒巴士的士? 就算冇唔可以去隔離酒店嘆冷氣? 只要大家走, 政府輸到仆街, 引埋其他國家發旅遊警示。 政府輸哂

走啦各位

push 721

走人

合理，同時大推7 21 + 8 11

走喇

走一次，咩都試下

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

唔交人頭政府點埋單?

其實事情比大家想像中嚴重，唔係市民離開咁簡單，係機場恐慌性疏散！

講得岩！
走呀！
琴日北角有狗+黑都識避啦

癱瘓機場已外判俾警賊代為執行
趁機場快線未收皮請即離開

係

做乜？

機場已癱瘓 win左架啦

個個以為要捉就要捉哂，
今晚佢地捉500個都和味啦！
唔知點解，左膠鍾意守死物，
鍾意等人拉 cls

推，走呀

傳機場已切斷網絡
前線未必收到呼籲
請用電話通知身邊朋友撤離

Same 呢幾日訓得好差

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

聽日再黎過咪得囉 守乜撚

差佬向天一開槍 市民受驚 人踩人 完

我眼殘自膠
唔夠訓
以為佢叫人唔好走
Sor
走呀

正確

㩒錯負評sor

無哂遊客人質
走呀！
啲鬼擋唔住架
今日無定性暴動
賠撚死佢地

推呀 走呀 今日目標已達成
留得青山在明天繼續！！

機場live

走呀

對！
停晒d航班做乜？
經濟損失邊個負責
機管局應該唔會咁蠢去做呢個決定
好明顯係個局
冇晒外人, 斷埋cctv..

全球A1: 政府因派傳單封機場

依家走 聽日再入機場 因為今日目的已達到

快走

走咗先 政府無可能長期封機場唔比人入
走曬就無得抹黑示威者暴力所以清場

目的已經達到 屌 走啦

真！大家快走！走晒就贏左呢仗！

Push push push

從來冇贏過

走走走走走走

和理非，平安回家呀

冇遊客就走

快d走
留低困獸鬥 每日拉幾件 我地越嚟越少人 冇著數
出左去打遊擊 只要唔入室內 想退邊都得
可以慢慢玩

機場佢一定要清旅客先有得清我地場
旅客走我地走
旅客留我地留
keep旅客同我地人數 5:5 或者 4:6
可以阻機場運作 黑狗用唔到過期催淚彈
我地冇損傷 又可以浪費警力
打長途耐力戰先有機贏

日日入機場先係王道 佢cancel 得幾多班

block得

屌你老母，有咩目標要留啊

等佢開返再圍過
無限loop

So true

唔想再見到有手足犧牲

諗下立法會果下！！就係唔好比佢捉！
大家快d走

Be water my friend
快啲走

我以為樓主叫人唔好走 我柒咗sor

冇HP係冇DPS架，快d走，今日已經超額完成

唔好送頭呀

全部人同我即刻走

個個都講緊走啊，留黎做乜柒

成日都叫人走 明知唔會走得晒 係唔係剩番個d又送俾政府？？應該諗下留低先係幫到戰友

其實諗真啲
唔好話留唔留
而家真係對政府有impact

泰國黃衫軍佔領機場2個星期 ,
令總理下台....
但我地面對係中共, 情況係點無人知....

同意
反而佢扮示威者搞事之後清場 仲可以瀨落我地度

只要唔沖， 政府就輸👍🏾

你JM9呢真無限？

55 政府唔可以日日停機場

On9

其實係咪真係停曬機
定口講停 其實仲運作緊

如果係咁一早有人出黎爆料啦 唔好諗咁多 唔想再有人受傷

目標已經達成，繼續留只會捐兵折將，撤啦兄弟姊妹

基本上有鬼一搞事
乜都可以入你數

又無遊客宣傳 留黎做乜

走呀~

人哋係「軍」 係武裝組織 有槍有彈藥就話守得住啫 我哋係香港市民咋

你錯喇，賠錢事少， 香港國際聲譽事大， 政府咁做會引來外國發旅遊警示，直接打擊政府管治威信， 下一步就係香港美國關係法。 明？

推!!!

你地想證明係啲風向撚唆擺人

咁如果你地錯呢？？

如果又有示威者盲咗係咪你賠？

但走既話政府會輸

同意 變相經濟制裁

機場已經癱瘓， 已達到目的， 清場又要有一班人被捕， 何必！

唔係所有機取消
似乎landing個d無事

55點都走左先。

對

仲要be smart. 空城計好有用，尤其政府今次自投羅網

擇日重賽

留力聽日後日同之後好冇

Yes

走乜 L, 根本飛機繼續降落，T1繼續出人

劇本係搵鬼衝入去禁區就可以大條道理殺曬全部示威者

咁不如大家收檔算啦，當冇野發生過

便衣就一定有
去留一定係現場自己決定
諗下警察佢而家想要d咩

冇有柒錯，我都覺得每次只要令到佢地想郁手但係又冇得郁，呢個方法係最有效打擊啲恐怖分子嘅士氣，等佢地扯晒旗又冇閪𨳒，唯有自己圍圈打飛機

同意。 走左我地冇䊨，但政府輸到仆街， 佢用緊國際聲譽做賭注， 佢賭緊命。

啱 popo贏晒 乜事都冇 自動散水

唔會 其他出去行下街 酒店嘆冷氣 欣賞南丫島點犯法？

推，啱

走啦，目的已達，再留係度都作用不大，
入夜後黑警真係清場的話就真係仆街啦

請組隊去各國大使館請願, 要求人道救援

👍👍👍👍👍wellsaid

遍地開花以眼還眼！

你同警察講法律？ 你係咪到依家都未明？ 佢想拉你就拉你 未睇屈人果d片 咪咁天真啦

總之要走

好多來港機都未驚過，成21:00先尾機。
根本驚收工果班入埋嚟收唔到科，全部怕死將呢個機會放棄埋。

我可以好肯定同你講 你一行出機場 冇記者 打到你仆街都得 係機場和平 夠人多先係最有效保護戰友

同意，最重要係政府今次賭上國際聲譽黎做，撒離機場我地冇贏，但政府輸哂。香港關係法亦近了

政府今次賠埋條命黎博示威者留守。

推 咁先真正影響到政府
但又唔送頭

好似又有航班開翻

叫人咪撚走個d咩心態
目標達到左留係到貪有冷氣涼呀？

推， 沒對象沒必要留
object oriented

岩，今次大家都要知道我地目標達成左，就係時候走人啦，唔好送人頭比黑警

Yahoo頭條都報導係。今次政府賭上自己聲譽，亦賭上條命黎博示威者留。 撒離機場我地冇贏，但政府會輸，重要輸到上國際新聞

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

都岩，走左先。撒離機場我地冇贏，但政府會輸，重要輸到上國際新聞

精神勝利！

精神！

Be water
日日朝早接機晚上番屋企
日復一日
免費涼冷氣
仲可以國際交流

有消息指機場回復正常
有冇巴打FC？

說中曬 機場係持久戰

走走走

仆街啦你屌你老母block乜9

如果每日都咁做，仲恐怖過恐怖分子喎

721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

Push 勿分化

最後夜晚機咪開返

同意，有時走比硬踫的成效更大。例如今次

對，今次政府賭上自己聲譽，亦賭上條命黎博示威者留。 撒離機場我地冇贏，但政府會輸，重要輸到上國際新聞

如果咁就贏到，我地贏咗好撚多次，但係5大訴求一個都贏唔到番嚟，如果你唔係鬼又唔係機場，麻煩你唔好再叫散水，等現場自己諗

好過你攪不合作啦
班撚樣日日返工
唔會日日搭飛機旅行

Landing仲繼續緊，等你地散左就即刻回復正常啦，政府又贏

負皮錯咗

復飛了.......

只要大家撤離哂機場, 政府就贏了

輸你老母，又階段勝利一小時？

咪又係我哋啲錢

721811

起碼今晚既冇哂。 香港每3分鐘飛出一班，短短停5個鐘已經100班。大家估航空公司會唔會追政府賠？ 今次政府賭上自己聲譽，亦賭上條命黎博示威者留。 撒離機場我地冇贏，但政府會輸，重要輸到上國際新聞

🤔

推你老母 收皮啦

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

想問政府輸左未 屌你老母臭西

兄弟爬山，各有各做，唔好分化，未撤嘅小心環境，出左去嘅搵事做，可以單捉，玩魔法，自己小心

航班恢復緊,屌你老母散水撚

非也，今次政府賭上自己聲譽，亦賭上條命黎博示威者留。 撒離機場示威者冇贏，但政府會輸，重要輸到上國際新聞

同意，

On9 輸咗啲咩？

[緊急分析]法！不！責！眾！

今晚無哂都講得出
我屌你老母

請善用起底功能

政府輸乜呀今日，tg散水成功呀！傻閪，怕死怕拉不如唔好搞革命，佔個幾個鐘機場有撚用，起唔撚到飛咪係機場訓六七個鐘人地當delay,你就當自己贏唒，我地輸得好撤底呀！

今日試咗水温，調整下佔機場策略，要放大效果，應該由星期六早上開始佔，當機管局宣布所有出發航班取消，就可以收工，然後星期日早上重覆一次，然後一年52星期佔104日，再等長假例如農曆新年，復活，聖誕一口氣4日以上。咁機場會關閉3份之1的日子，而沒有義士被捕。

呢啲先叫“唔散水”。

on9 而家啲機又開番

其實我地係唔想有困獸鬥場面出現，唔好比黑警有清場嘅機會，be water 啦各位，走唔走自己決定

Yes,政府想同示威者玩，只要示威者唔同你玩，政府只會付出人力經濟同聲譽

返屋企整文宣 聽日再出發

今次政府賭上自己聲譽，亦賭上條命黎博示威者留。 撒離機場我地冇贏，但政府會輸，重要輸到上國際新聞

贊成應該走
但係政府最後都係懶落示威者度
個政府有幾無恥大家都知

721

冇衝突佢賴唔到幾多。反而今次政府賭上自己聲譽，亦賭上條命黎博示威者留。 撒離機場我地冇贏，但政府會輸，重要輸到上國際新聞

生平第一次有成千個正評，多謝大家

散水撚，又繼續唱

( Show Blocked User - 粗眉雞眼 )

分化撚

賠乜春
當打咗一日風
機場做慣做熟

點解啲錢係納稅人?

今日走，唔代表我第日唔會再黎
第日係要仲早入！

散水撚

！

721 811

完全同意
大家唔好再嘈再分化

無人能夠確保 留係機場會唔會清場
機場係孤島 一清場就仆街
大家只係希望手足都安全

明白你會話班犬零成本清場
但記住 我地係要確保每個手足安全 無人被捕
齊上齊落 先可以再傾幾時再出邊度

政府又贏

走你老母，我去得就唔預走！
要死我會同黑警政府一齊死

推 講得好

已經癱瘓左

好行唔送 希望係頭版見到你

agree走走走

上機管局自行fc

開番哂機喇 正常

今日如果一個都冇被捕,我們就贏了漂亮的一仗

Most post popo